打邊爐會唔會飲埋啲湯

:會
:鹹撚死不了

會倒番入個爐到

以前女友會

熱氣

好似話致癌架喎

未打之前會,打完仲飲係咪痴線

呢d濕尻問題都要問

生存都會死